好心班反利靜啲啦

有啲弱智都話輸左去絕育

靜心欣賞下球賽，出少D垃圾抽水post啦

你估年年都有北京電視機睇咩

aggar